【突發】2017DSE成績意外流出

由於附件係Database
大家需要有Microsoft Access
可透過: 下載
資料眾多 可透過Query>SQL>考生編號 查看自己成績
有唔明打 23892222 問
最好真係唔識/Down唔到先打啦
因為我都準備緊報咩科好

**** 本內容跟帖回覆才可瀏覽 *********

附件: 本附件跟帖回覆才可下載或查看

頭香

玩咗十幾年悶唔悶呀

ccccccccc

反正都炒。唔急

召喚報驚撚
不誠實使用電腦

ccccccccccccccccccc

不誠實使用

仲要玩幾次

好撚低質

1左 ive都唔收

蔣囝成績：
U 1 U U U
Dse得1分

報得警

U曬

年年都有呢D POST
係咪放暑假唔洗返學太得閒?

不誠實使用大腦

想報警 懷疑樓主已經手執一份成績
而我地睇唔到可能係網站問題
等警方查清楚

5** 5* 5* 5** 5 5 5